肥絲老師嘅學歷去到邊？

肥絲老師，你除左「左」同「右」之外仲識啲咩？

捉是「咁」的

噉的, 就係噉樣.
咁多，咁高.

打個咗字咪得

條友根本垃圾

學歷phd
但搵唔到工
終日流連連登

狂錯

根本係綜緩撚，日日無所事事，個個post都見到佢

佢張信用卡要過百萬先有
可能又係MARKETING公司

肥絲老師

可能「肥絲」係一個團隊，一班人廿四小時輪班上連登捉錯字🤔🤔

淘寶都有得整啦，依d卡
真係有錢嘅點會日撚日mon住d post秒回
綜援廢老就有佢份

仲有「比」

捉黎捉去咪又係個幾隻字

認真 平時肥絲講嘢都算有文有路
弱障嚟講學歷應該唔差

自膠

死肥閪一名

都唔知邊個forum抄返嚟

其實佢都好慘 淨係可以成日轉載人地d文
萬一自己出post打錯一隻字就玩完

佢捉個d字係人都知點寫 就算唔識都可以上網查
你叫佢作首詩出黎我就讚佢勁啦

佢只係刷存在感，佢已經成功左

大貓果張 每月比三百幾好似就有得用架